Samsung S10+如何使用Google Pay

用開iPhone X只要double click右鍵再用faceID就即時用到, 想轉S10+, 請問如何啓動Google Pay? 可以用指紋黎開啟嗎?

係主頁向上一碌咪出左黎

Google pay著mon就咁拍
唔洗指紋

用 google pay 要先 unlock 部機，然後直接拍就得

即用指紋或密碼unlock部機就用得, 好似有啲危險?!

用Samsung pay囉咁

咁樣就危險
iphone face id就安全

unlock完都唔用得
咁你想點先用得?

樓主=on9

可以唔駛unlock添 就咁著mon拍落去就得 好似過某個次數定金額先要unlock

如果unlock得部機就用得 用2d face unlock咪唔安全囉
定係Android無得用face unlock比錢

用返cash

s10 無咗iris scanning?

咁 apple pay 都係按指紋 or 密碼用咋嘛，有咩分別？

on9佢講到明唔安全你都照用既咁咪抵死囉
用android機都要有D腦既
無腦用翻iphone喇

iphone最安全，返去用iphone囉

Samsung pay

係唔係要開NFC先？

睇銀行點SET,一般大行同普通公廁卡都係要UNLOCK 左先用到

無